{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32983",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "디프카페"
    },
    "text": "ディープカフェ\n住所:大田広域市儒城区新城洞209-24清水\n基本説明:クッキーとスコーンが人気のカフェ。 エクセレントラテがシグネチャードリンク。 ホワイトトーンのきれいな室内にガラス張りに見える風景も良い。 材料をたっぷり入れて作るクッキーのラインナップはインスタに一日前にアップされる。\nメニュー:エスプレッソ、アメリカーノ(各3千ウォン)、カフェラテ(3千5百ウォン)、ディープコーヒー、ココナッツコーヒー(各4千5百ウォン)、オートレーラテ(4千ウォン)、ミルクシェイクラテ、サツマイモラテ(4千5百ウォン)、クッキー(3千5百ウォン~3千8百ウォン)\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:不可\nアクセス:シンソン洞行政福祉センター横\n営業時間:08:00~20:00\n特徴 : 展望が良い",
    "QA": [
        {
            "question": "ディープカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ディープカフェは大田広域市儒城区新城洞209-24清水にあります。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ディープカフェの人気メニューはクッキーとスコーンです。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェのシグネチャードリンクは何ですか？",
            "answer": "ディープカフェのシグネチャードリンクはエクセレントラテです。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェの内装や雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ディープカフェはホワイトトーンのきれいな室内で、ガラス張りの風景も素晴らしい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェのクッキーのラインナップはどのようになっていますか？",
            "answer": "ディープカフェでは材料をたっぷり入れて作るクッキーのラインナップがあります。一日前にインスタにアップされます。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディープカフェの営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェは駐車できますか？",
            "answer": "ディープカフェでは駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ディープカフェへのアクセスはシンソン洞行政福祉センターの横にあります。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ディープカフェの価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "ディープカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "ディープカフェの特徴は展望が良いことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 388
    }
}